啱啱尖沙咀成班伊斯蘭教徒支持陳凱欣 有冇人知發生咩事

我認我係弱者，唔敢行太近影

老黑

佢哋以為可以排隊輪欣欣米

咁耐之前嘅po都有人睇